iphone x炒狗注定食屎

[url]

iPhone X每周產量急升至40萬部 陸續出貨運歐美市場

真用家慢慢黎

咪比錢炒狗賺

全球下單量有望超過百萬部，所以未來或會有段時間出現供不應求的情況。更有消息表示，iPhone X或會加價，首批起售價或由現時的8388元人民幣加至過萬元人民幣。

咁你快d衝啦

鄭州海關：iPhone X出境60萬台，內銷26.49萬台

on9先炒 iphone今時唔同往日啦

通常唱淡個班 就係炒狗

戇鳩仔，不如屈埋我係五毛啦

炒狗仆硬街

理能得你,一日執返兩皮先

樓豬訂唔到？

我高價收喔

🤦🏻‍♀️已做蟹

你班撚樣仲唔仆街